有無已經放棄咗DSE開始搵工嘅考生？

有
當年2月就揾工
放榜得10分
之後喺asso憑自己努力入左港大

之後喺asso憑自己努力走後門入左港大

有圖咪信你囉

對

我走左去做倉